我地怪錯左劉馬車,佢一直到身在曹營心在漢!

劉馬車
我代一眾連登巴絲打向你道歉
原來你一直都扮愛國扮撐警
目的就係為左撚鳩d廢老藍絲
你放心,我地一定會係d藍絲facebook page幫你澄清等你唔再兩面不是人架喇

大家要還佢清白

乜事

撐警集會個日去左煲底保護義士
之後比廢老打

當住d廢老面撚d廢老搞成咁

我見住佢cover我地走

馬車好波

佢仲幫手擋口水同泥

佢之前係大陸比人打得好慘
佢骨子裏憎中共憎到仆街

lol

支持馬車 立法會選舉爆佢大獲

要擺呢福相去藍絲page
警告佢地唔好搞馬車

馬車我地照架

馬車有病應該都冇咩時間
又一位烈士

做緊野
仲有無圖？

more！

不要讓馬車孤身走下去